大家有有試過咁食金莎？

首先食咗最外層嘅朱古力
之後再食入面層唔知咩野
然後再奶曬啲榛子醬
最後先食入面粒榛子

試過
戇鳩仔先會咁做

咁多負皮 唔通我真係太戇鳩

我次次都咁食

逐層喎 唔係一口咬曬喎

最後食粒杏仁真係好撚爽

完全係我既食法

打開層威化個蓋再奶啲醬
減肥好耐無食

我一直都諗有冇人同我一樣 有時仲會比挑戰自己 食每一層嘅時候唔可以咬爛下一層

由細咁樣食到大

細個覺得呢個食法最抵食，一粒可以分四個層次食

次次都係咁食

我都覺

諗起都正 榛子醬

屌，我成日唔識就度力唔小心咬爆個殻

殼個到真係要好小心 好容易咬爆

完美咬左層朱古力
就好似細個將個燈制整到中間咁
有種莫名既成功感

我係將啲醬分開食粒野先最後再一啖成口醬

了走垃花生再食

以前成日咁食，因為唔想食入面h杏仁

榛子醬真係有種神秘吸引力

入面粒野都唔差

我都覺 個種成功感好似自己雕刻咗舊完美金莎